
Firman tavoitteet:
	projektin tuoeksi
	prosessimallia, tulevaisuutta?
	Dippaesitelmä, lessons learned

design aikataulu
	toukokuun loppu DL
	olli ja miika tekee

lomat?
	Kesäkuun alku ok

tunnit?
	"Mikä edistää projektia suoraan, mitä voitais käyttää"